明日大愚 好嘢

話就話攬炒 但真係唔撚想接受佢通過

明日大愚好 好好野 明日大愚勁 係好勁 我係填海華 填海華

唔派錢，快啲倒錢落海